屯門醫院醫生：單程證不斷輸入 見不到曙光

另一在屯門醫院任職的心臟專科醫生黃任匡表示，會後亦「見不到曙光，見不到改善的轉機」，指現時內地每日審批150個單程證個案來港居住，人口只會愈來愈多，令醫院病房爆滿。他稱，以往星期一至五，平均早上要為約10人看診，現時升至20多個病人；以往約兩個月的流感高峰期，當中只有10多天會有個案爆滿的警示，惟近期幾乎「日日都響」。

黃任匡表示，現時為一個病人看診的時間，平均可能只有一至兩分鐘，有可能會令醫療服務變得「俹簁（音那西，意即『疏懶』）了」。他亦批評，兩星期前醫管局高層到屯門醫院舉辦魚蛋燒賣的打氣小食會「離地」，前線醫生如今連正餐也沒時間吃，如此「離地（行為）是匪夷所思」，質疑高層究竟「多久沒上病房」。

兩星期前醫管局高層到屯門醫院舉辦魚蛋燒賣的打氣小食會

真係痴撚線

大家都開始明個問題
點解d野做極都做唔完

藝人唱歌，請食魚蛋燒賣打氣

但係啲清潔阿姐好鍾意

咁樣不如好似病人咁吊營養液啦

開個PEG 胃造口 灌d野食咪得

呢個醫生咩人黎

佢係咪暗示緊要停150？

林鄭之前先提過呢D說話不能夠亂講！係踩緊國家主權紅線！

唔通呢位醫生又想搞港獨？

根本就係一個局，引入多啲支那蝗，
之後煲爆你公營醫院 workload，
仲要 cut 你資源，到頭黎話唔夠人手，
開個頭引入埋支那醫生護士認證

各方面整爆香港
禁止發展新野
慢慢退步變番中國城市

自由行+新移民
谷爆香港

醫療 房屋 交通已經爆煲邊緣

邊緣?
爆到7彩啦

所有問題根源

仆你個街 d大陸人多到走黎我樓下行街
明明已經唔係遊客區/半隱世都周街大陸人

漏咗墓場骨灰靈位

樓主唔畀link點轉貼

一針見血

昭然若揭

支那蝗真係好嘔心

有明星打氣夠哂啦

港共政府屌你老母

黑心啲講句，係要發生多一場大規模嘅致命傳染病，醫院嘅高層及HA, 先體會到問題嘅嚴重性

終於有人講每日150蝗

如果宜家再爆沙士 香港會唔會冚港鏟

食左魚蛋燒賣 好愛返醫院工 多謝HA

醫院高層有冇落過啲醫院睇過
送魚蛋

而家已經輸入緊啦
啲大陸醫生黎做houseman
急起上黎call佢叫佢做乜做乜
屌你講廣東話講到好慢都聽唔撚明
真係屌你老味
浪費我時間 又加重啲MO負擔 你老母

啲支那人又肝炎又結核又性病

痴撚線

醫管局 vs 機管局
分唔出高下

醫管局癲好撚多

機管局洗錢方面贏緊

依加點止每天百五個呀？計埋其他途徑三百個都可能不止，香港成個社會各方面體制都俾佢地推倒

2003年時我係焗住無得走

依家爆沙士, 我真係會撤離香港

覺得辛苦咪轉去A&E再搞移民囉
150停唔到，俾你輸入大陸醫生都無用，醫院都唔夠

引入埋支那醫生護士

寫d treatment又中又英，完全唔知想點
遲下d 藥都可能寫殘體
真係你做埋我果份

好心噏 難為班醫護人員

每日150與房屋問題沒有關係
每日150與醫療問題沒有關係

香港大部份社會問題都係因為150

一啲都唔黑心........

就等於你細個鍾意高達, 唔會鍾意自護.總係覺得馬莎同自護係壞人.

大個咗先至明白馬莎點解咁憎恨. 呢個世界做管理層嗰班, 10個有11個都冇得救.

不過最撚慘嗰樣係乜嘢? 你話會認識到問題嘅嚴重性, 只係以前嘅香港. 而家嘅香港係死人冧樓都唔覺得係問題.

呢個世界最難解決嘅問題就係嗰啲人唔覺得係問題.

醫生你應該轉行做政客
香港政府造成問題要由你去救
蘋果動睇完佢講 針針見血 好難得有個正常人企出嚟講野

其實要解決好容易

1 綜援睇病要畀錢
2 新移民三個月內唔畀睇免費（加拿大都係咁）
3 逢星期五、六大罷工（ 最好全香港）

呢個醫生之前好似接受過鏗鏘集訪問，跟咗佢一日嘅job duty, 影佢喺醫院overwork，真係好chur

其實唔止150，加加埋埋300都嚟

公院大部分醫生都忙到仆街

到時想尋死唔洗咁麻煩 入醫院睇啲大陸醫生就得

去公立醫院睇醫生，眼見個個入房一分鐘就出返嚟
佢一朝睇得廿幾個，效率咁低，仲要批評150個，一定係黃絲廢青

以上係大部分藍絲廢老的諗法

可惜呀!!
香港民建聯B隊泛民不明白!!!

唔敢想像一班四圍屙屎 去完廁所要洗手都做唔到嘅支那人點做醫生 仲要做香港醫生

救中國人 = 殺香港人

新移民問題(單程證+專才)係香港唯一問題
無左新移民，醫療、住屋同交通都會解決晒

以往約兩個月的流感高峰期，當中只有10多天會有個案爆滿的警示，惟近期幾乎「日日都響」。

正常呀 我自己做兒科 個個d老母/老豆都係新移民
同local比例 大約係7:3

最撚燥係同佢溝通有問題 佢又聽唔撚明我講野 我又聽唔撚明佢講野

當朝早4個鐘20個症。即係1個鐘5個症。1個病人平均12分鐘。
12分鐘睇資料，斷症，開藥加admin。

真係求神拜佛唔好有咩奇難雜症

返得工忙到仆街，邊個得閒去食？

放假嘅又會唔會返公司食魚蛋燒賣，我自己抖下唔好？

2017年年底
人口 ('000)
7 413.1
人口增長率 (%) ^
0.5

上年先增長0.5%, 咁增加番0.5%咪夠
基本個問題係人口老化

(1)/(2)會有公民黨JR

呢個醫生之前上過鏗鏘集講醫院爆煲問題
估唔到而家咁大膽講150隻蝗

唔撚炒左政府班人，成件事唔會解決

黃任匡
杏林覺醒
之前仲做過選委wo

咁高學歷好快儲夠錢移民

內地人病人有好多問題

1 唔識去啱既地方搵啱既服務
咩都會搵急症，仲會要求全身檢查

2 唔識照顧自己同身邊既人. 即係醫療知識/常識唔夠
見過d 父母喺小朋友癲癇時塞毛巾入口，最後小朋友吸入自己嘔吐物變成吸入性肺炎，最後要插喉

3 唔跟治療方案
自己改吊鹽水速度，覺得自己要點醫就點醫命令醫生跟佢嗰套，唔分緩急輕重

4 言語不通 自創術語
有多不勝數既方法去形容同或自己感受，但醫護係唔會聽得明既，只可估個大概

其實如果每日多150 個香港人而唔係內地人，問題已經唔同。

個政府係咪想塞夠1500萬大陸人落黎先收手

宜家所有既社會問題都關150事 北京可以驅逐D垃圾人口香港就要硬食

爆沙士真香港人已經死曬
深圳河以北啲人食元素週期表
有強大抗體

因為local父母都怕撚左同d支那豬一齊係公院逼
情況貴都去睇私家
費事惹多幾隻變種菌

好心寒...
香港好快被同化

佔領或魚蛋都冇咁大𤓓味、希望燒得起cut走每日150單程証。

雖然都冇乜可能。

你有絲毫覺得有希望都係未分得清莊閒

日日150，唔單止上樓，上病房都難

沒文化
貪小便宜既人咪喜歡呢D

咁撚易認，都要醫支那狗，抵撚死啦又唔識反抗

中學賣魚蛋籌款

人口老化原因之一
唔係唯一
依家引入專才每日邊止150個人
又有d難民劈友入廠
人口完全冇得控制
香港生育率同日本平分秋色出奇地低
人口老化係預料之內
人口增長呢？
支港政府可以控制到嗎？

溫水煮煮下，到而家發覺已太遲無能力跳出去

點生，咁撚貴

唔係唔俾睇，係政府醫療唔包要自己比錢。所以新移民係鼓勵出發前買3個月私人醫療保險

新移民七年內都應該要畀全費啦

香港可能真係要，因為香港公立醫院本身唔係免費

多謝港英政府,咩問題都諗辦法解決
教育無衛生意識的華人
俾科學性的西醫華人用

贈慶

無可能 港共仲嫌唔夠多人添
所以只能加人手

所有政黨包括泛民第一個反對

醫生個10皮野人工真係唔係咁易袋 冇命享

會贊成嘅政黨畀港中殖民政府DQ晒啦

每日一五零
香港難民營

小政府大奴場

高層落場幫下手好過搞埋d 膠野

似
支那醫生接手
你班友仲想港獨？
邊個搞親就唔醫佢

好啊 攬炒一鑊甘既 個政府先識醒

每日一五零
香港難民營

公立醫院醫生護士真係左右做人難。 唔醫人又有違職業道德，醫人又醫到崩潰。
而且一反抗就會有藉口引入支那醫生來港。

都唔知醫管局班高層就係想等成個系統崩潰然後引班支那醫生落黎。 不過我又唔明染紅醫學界對支共有咩好處，斂財? 定咩?

大陸新移民仲有幾樣野煩膠，1 從來咳唔會搵紙巾，擘開口就噴，2 街邊係咁吐痰 3 講野啲口水係咁噴
啲菌就咁一傳十 十傳百

有幾難明
就係要由頭到尾所有地方都控制晒你成個香港之麻

不過香港人唔抵幫，火唔燒到埋身都唔識反抗
到燒到埋身跟本就反抗唔到
近呢幾年開始所有同人口有關既問題都慢慢浮現
有錢既又可以享用支那平價勞動力，繼續佢既生活
窮果堆理撚得你最好快d死，而家跟本係個死局

主要係有權勢既人唔想反抗，亦都冇能力反抗
仲要外加一堆搵夠錢就移民既有權人士，不段賣屎忽

真係有醫生做到死都好 想cut150個 難過登天

輸入支國醫生

外加泛民政棍賣港
班支那人居港唔夠7年都大派福利
有班港豬到投票俾泛民覺得自我感覺良好
實質上泛民收新移民，南亞人比建制更加進取

班撚樣泛民為選票不惜向南亞狗埋手，同建制向廢老埋手一樣，都係正仆街！

D100,花膠台講明支持無限制家庭團聚
反反對對家庭團聚者進行經濟審查

廢老果D好多都係本地人。。。

南亞人投票率意向唔高

純粹係因為教育界社福界靠南亞問政府要資源
而教育界社福界係專業界別中最支持飯狗

同埋最主要係普通科門診長期比綜援狗全家BODY CHECK團玩死
診症室好多時無一半房有人駐診

而大陸綜援狗係連A&E 都唔洗比錢
大陸文化係咩都衝醫院所有門診係呃錢

有d公屋村好多南亞狗，泛民會專打依d南亞狗主意，佢地有方法動員班友去投票。都係做地區工作，認識佢地長老，佢地伊斯蘭都有大佬文化，馬住個長老，做野就方便好多

廢老、南亞狗、新移民，香港三大毒瘤，不要分那麼細？

林鄭： 頂多年幾兩年 傾緊全面輸入內地醫護專才細節

d 高層都係扯線公仔

港共政府係咪特登整衰香港

睇下香港幾時淪陷啦

優材好似可以成家ㄧ齊黎.大陸依家可以生兩個加老婆加父母.一黎就多五個

見到依啲新聞真係心都啖鳩埋
可以做啲咩

邊反抗到啊 一係做港豬 一係移民走

無錢移民 等死

冇錢移民係等死架啦 近近地走去台灣囉

就好似上一車車支那發瘟豬運入hk咁
你話點頂

高層：當年我做細果時會睇哂啲病人先收工，加油

佢係半個政客黎啦

大陸醫生同護士準備進場

唔識又環扮識
耐心教你又唔撚聽
以前做rehab好多大陸西又話要搵msw
又申請咩咩咩 特快上公屋 根本有哂攻略

好多清潔呀姐就係果啲新移民
屌我病房果個聲大夾惡
又教姑娘做野
好似佢仲大過我咁
我屌7返佢轉頭 on9

咪係 你急症就算加到$1000佢地都會睇
佢地根本唔洗錢

屌 千祈唔撚好呀
果啲蛋散好耐無做過前線
落場等住愈攪愈忙

以前sars啲教訓 而家出親街都無哂 啲人好撚污糟

支那係一切禍根

有d清潔呀姐真係on9
欺善怕惡 對其他人以為自己老細咁
對住check清潔呀姐咪成隻狗咁

係時候放大件事個根源,根本成個香港都畀支那蝗玩緊

醫生心諗快啲賺夠走人

每日150隻蝗
每月4500隻蝗
每年54000隻蝗

我黑心d都咁話 如果一齊搞罷工 迫政府做野 咁先有轉機
但辛苦左病人

我日日都有講架喎。

150個不特止重未計蝻

其實新移民並唔係話冇用
老實講 好多例如清潔工 醫院姐姐
真係冇幾個本地人肯做

我就話不如批單程證之前要做body check
證明係有係香港生活嘅工作能力先批仲好啦

正畜做左野啦 ,醫院有救,完post

come on 150 fk my ass

廢除

唔洗開藥，唔洗打返你病歷？唔洗做record?
你以為醫生睇撚完你就next咩
入面可能上手xray/report返唔洗睇

你以為當你睇完走咗就close file咁膚淺你而家close自己file啦仆街

我討厭政治
我討厭亞視

一黨專政好
一台獨大好

佢兩個都系 立法會(功能組別)議員

住行已爆

白豆人工爽爽皮

點樣可以令一個物種滅絕？